當你衰過一次 你就永不番身

之前財政有問題 借過錢
比女朋友發現
由嗰陣開始不斷搵位話我
無論我改幾多都好
永不番身
再唔知點同佢行落去

咁老實問佢你想點撚樣
話佢知你好介意佢係咁提

咁你而家搞返掂未？
仲有冇掙人錢？

借過錢就搵位話你
佢做乜撚野呀
又唔見佢借俾你

一手一腳還哂
隔一排就提
發脾氣

有苦自己受
冇拉過佢落水
去旅行我出 冇問題
打多份兼職 最多辛苦d
佢唔會諗到我幾為佢
我幾辛苦都會將d錢用喺佢身上
平時自己就食老麥食杯麵

唔鐘意佢咁話你咪同佢講囉

冇用

中出即飛啦 仲等咩
大花筒又唔體諒
聽你咁講佢應該係飯都唔識煮 餐餐出街食/食屋企嘅港女

唔識煮呀